有冇啤零 bearing 專家入嚟幫幫手

潤滑脂
啤零油

呢兩樣野應該點樣用

事關呢我就有個釣魚絞

入邊有啲齒輪同埋啤零

咁個職員就教我
齒輪用脂
啤零用油

但係實際個份量要落幾多
應該噴落去邊個位
同埋之後需要需要再做啲咩

有無圖？
本身做工程
你落油落bearing 唔洗好多
太多只會滴到週圍係
先用布包底再落油

齒輪就要先清潔好舊有既油脂
先再落新
唔洗太多
夠就可以

就係唔知道嗰個份量應該幾多

有人話唔洗搽都得
每次用完用清水洗就得

因為油脂有機會痴到沙
仲易整傷

我諗d齒輪係係個casing入面?
係既雪油冇問題